「絲打入」當男朋友比八婆臭雞撩嘅時候你地會點做

一諗到將來佢可能比呢啲八婆臭雞撩
就覺得要諗定作戰方案
所以想問吓各位絲打會點做

巴打表示多舊魚啦
就算你有千萬種方案係到
佢唔夠堅定嘅話有咩用
你幫佢上貞操帶咩

牛唔飲水之後你知架啦
管好自己男朋友就得

同埋做好自己

貼隻八婆臭雞d相上黎

揾條仔俾個八婆

做好自己咪得
男人要變你點cool佢都係會變架啦
對自己好啲 世界唔好淨係圍住佢轉
咁就唔會咁上心架啦

可唔可以撩我\

貼佢上黎

認真 block佢

C烏

係咪真係有女仔有男朋友都會keep住收自己男朋友做兵
佢地話佢地係fd
有時唔開心會搵我男朋友傾電話

屌 我男朋友以前都有臭雞同佢傾心事 個女仔仲叫佢唔好講d內容比我聽不過佢最終都同左我講

咩都唔洗做 男朋友定力夠自然自己會拒絕
唔拒絕仲搞埋一齊咪分手
當佢今次因為嘈架冇食到 有第二隻再靚啲姣啲既臭雞痴埋黎 食到既站一定會食

最後點樣杜絕到隻臭雞